羅斯福總統曾經講過：我們唯一值得恐懼的就是恐懼本身

手足 兩點 維園見

推

［好文重温］陶傑：在死亡大使的黑色巨翼下

10點嗌 71維園見！

講得好啱，唯一值得恐懼，就係恐懼本身。